[重酬]想揾人整隻惡魔城Game

想揾人整隻類似惡魔城既Game

主要係網頁發佈，唔係app
我雖然唔識寫apps,但我估網頁遊戲一定易整好多，大把open source code抄

2D畫面 用pixel art 就得，畫面唔洗太靚
以前GBA畫面級數已足夠，我雖然唔識畫畫，但應該pixel art 應該易整過3D

操作方面，唔洗太複雜，橫向鞭打怪獸就得
每關都要有boss,我雖然唔識寫game,但我覺得應該好易寫，上網求其copy d open source code幾日搞掂

我知道做IT呢行既人係好辛苦，所以筆直會預高d

所以我諗住出8000蚊，應該高於市價
唔洗多謝我

8000一個鐘？

成個project 錢
8000港元

RPGMaker出html5

有工具即係易做啦
雖然我唔識RPGMaker，但我覺得用左RPGMaker會易左整Game

所以改筆直出3000

倒貼100萬求俾我做啦
只求拎經驗
秒ed，此post已完

換水換紙換燈泡嘅it9终於有用武之地，仲要8千蚊咁大張